阿 嬌 認 有 用 iCloud：我 d相 無 乜 野 既

【東網專訊】 鍾欣潼出席澳門活動，說到荷里活女星的私密裸照，被黒客入侵iCloud而被盜取放到成人網站一事，阿嬌大方說有使用iCloud，她謂：「我啲相冇乜嘢嘅，咁因為都好方便，啲相會自動上載上去。」
問到是否替一班荷里活女星不值？阿嬌坦言：「我覺得呢樣係好私人嘅事，大家偷睇咗人哋嘅嘢仲要鬧人唔啱！其實都唔係佢哋自願公開畀人睇，偷睇完仲反而鬧人哋，咁唔係好唔啱咩？」而阿嬌直言沒有看這些女星裸照：「有冇美感都唔應該睇。」

阿嬌語重心長話大家唔應該睇完啲相仲鬧人！

東網娛樂

個造型咩事呀

佢講出口特別有說服力

越描越黑

條裙好似打格仔咁

20140902

呢個look好撚柒 著到勁矮

移花接木啦擺明
啲港燦都爭住睇

都睇哂啦啲人 有乜所謂

嬌：都睇過哂 有咩好睇

佢本身矮
下半身超粗壯
阿sa身型好過佢
可惜兩個都冇乜波路

佢著衫不嬲都柒

唔關佢事呢d多數造型師/sponsor

兩張都係潛力圖

仲有啲咩可以比人睇

黑鮑都俾人睇過
嬌姐你仲有咩新野可以睇?

所以咪唔著衫影相囉

荷里活女星的私密裸照

屌, 講依D

幾時下海

比著我係果堆受害人我直頭由衷笑出黎
鬆一口氣

點解可以問依d問題

第二隻鮑

師兄坐咗幾多碌

問陳x 希有無用先啱囉

巴打啱啱放監 ?

可唔可以搵次襯衫襯得好睇d

大家都係明眼人

上面講咁撚多, 有得我要我實娶佢做老婆

點解佢著衫咁撚柒 冇人幫佢襯架咩

你夠唔夠靚仔有錢呀

尊奴既lv都係做阿嬌棄兵咋

睇錯 冇人幫襯佢㗎咩

件衫好柒